一首由傘運聽到今日嘅歌

傘下奇蹟原曲係改自 Whitney Houston 嘅When You Believe, 近幾個月香港人由2百萬人遊行到區議會選舉不斷創造傳奇, 雖然離達成五大訴求嘅目標仍然遙遠, 但香港人之間嘅守望相助係有目共睹。每次聽番歌詞自己都熱淚盈眶希望呢條唔大家一切走落去, 編織出自由希望的天空。雖然首歌比較舊, 但都真心share俾各位巴打絲打

光復香港, 時代革命!
香港人, 永不放棄!

如果你真係聽足咁耐
硬係覺得你係暴大人

你點知? 記得畢業嗰年正值發生雨傘運動

斷估你唔係喺cc chapel睇過條mv掛

我係喺youtube睇

14年到而家聽過最難聽既改歌。打撚晒冷震